喺上海迪士尼 你講我做

如題

大便

打米奇老鼠

大嗌屌你老母支那人

除褲

自貼

排隊打尖

佢地由得得

我

大聲用普通話講平反六四

搵隻小熊維尼對住佢用普通話大聲講 為人民服務

用普通話大聲叫”打倒共產黨”

樓主:喺上海迪士尼 你講我全部都唔敢做

去迪士妮